這些牙齒護理設備向牙齒噴射精確的水流，以去除任何食物顆粒——特別是在牙齒矯正設備的電線和支架周圍。 2020年8月27日|大眾科學 
 機器學習等新技術可以快速篩選多個預測，並找出最準確的一個，這可能會加速這一時間表。 改進的三週天氣預報可以從災難中拯救生命Alexandra Witze, 2020年8月27日|科學新聞 
 從前面的幾點，您現在知道了跟蹤什麼指標，以查明網站流量、反向鏈接和內容質量的問題。 內容營銷失敗:如何分析和改進|Michael Doer | 2020年8月27日|搜索引擎觀察 
 它還表明，廢水檢測可以比其他方法更早發現正在出現的疫情。 2020年8月19日，《麻省理工科技評論》 
 沒有血液測試可以診斷抑鬱症，也沒有大腦掃描可以在焦慮發生之前確定它的位置。 機器可以發現心理健康問題——如果你交出你的個人數據 
 你幾乎可以確定這個笑話的確切日期，或者至少是哪周。 “自拍”是一個既聰明又糟糕的電視節目，凱文·法倫，2014年9月30日 
 你的醫生可以幫助你找出任何潛在的障礙，在某些情況下，可能會開一些藥物來幫助你排卵。 運動與生育:你是否太健康而不能懷孕? 2014年8月1日|DAILY BEAST 
 通過這種方式，導彈不需要精確的精度:從彈頭中廣泛散佈的超音速彈片是致命的。 MH17是世界上第一個開源的空難調查|Clive Irving |014年7月22日|DAILY BEAST 
 你認為，10年後，你能精確地描述出你的那些日子嗎? 《少年時代》男星Ellar Coltrane:一個驚人的處子秀，12年的成就|Kevin Fallon | 2014年7月11日|DAILY BEAST 
 當該開火時，以色列會進行精確的報復。 數字不能說明中東的故事|塞恩·羅森鮑姆| 2014年7月10日|每日野獸 
 有時，時間天文臺會確定一個年代，盤旋在它的上方，而他的同伴們則認真地記錄著歷史。 來自時間的人|弗蘭克·貝爾納普·朗 
 他們永遠也找不到他，因為時間太長了，無法在這麼多年的浪費中找到一個人。 來自時間的人|弗蘭克·貝爾納普·朗 
 他們走著走著，他試圖確定方向，但因為黑暗，他做不到。 交易傑夫和他的狗|詹姆斯阿瑟凱爾特高 
 它沉重地若隱若現，在新月和星星的微光下，顯得暗淡無光。 最後的進化|約翰·伍德·坎貝爾 
 在遠處的頭頂上，有一個微弱的乳白色光點，反射著落日的餘暉。 危險行星|保羅·恩斯特